★千萬私樓 全穴通！太古城寧安閣 需強制檢測！

再有兩幢大廈有兩個不相關單位有人確診，居民需要強制檢測，包括安達邨智達樓及太古城寧安閣。葵涌石蔭邨仁石樓的居民需接受第二次強制檢測。而在深水埗指定區域，新增南昌街84號需要強制檢測。

Lihkg房屋台如何面對

寧安閣

d名咁似骨灰場

好住 福地，香港好安全 gogogo

幾時封太古城

樓豬住山頂
一早財自左
冇事

政府係咪唔記得同啲病毒deal好唔可以入中產區呀

終於搞鳩太古城班中慘

第二次強制檢測 = 根本強制檢測無用

剛衰剛衰
唔怕

好過你住xx邨

支持太古城全屋苑封鎖

黑警咁記仇實藉機會復桌

全穴通

太古城中產屌狗好勇武

封太古啦

老貓為咗全穴通同free food，會今晚去 北角 call g 然後匿藏喺太古城播毒等封區

陰公豬囉住太古城都要捱出前一丁

可以俾太古城中產居民感受一下普通香港人嘅生活

靈灰閣

仲有沙田

大鑊

公屋又贏

記得有位居民屌鳩綠曱甴

居民：吓？得3萬幾人工一個月咋？我條𡃁都唔止啦

係度返工成十年, 其實得40 50歲或以上多 一係日韓人

封太古城啦 唔想入去返工

有無人試過唔去驗

可以去太古報仇，封區派缸頭。等班離地中產試下

無事
屋企對面有強檢大廈
日日經過

擺明報復
遲d就到中大hall

仲有高級狗糧掟狗

俾埋啲垃圾支那午餐肉牌子，都唔知有冇豬瘟

搞得中產，咁d 基層就真係凍過水，賤過地底泥喇呢舖

係千萬骨灰場

太古城黃到痴線

樓價GoGoGo

太古城其實算中產咩 以為中半山先算

可惜上屆立法會太古投到夜一夜但係投比葉劉

安寧吧！

玫瑰新邨？